[Twitch]無碼觸手爛衫 之 巨影都市

大家好, 小弟識小小日文, 希望可能邊玩邊講, 等唔識日文但又想知故事既人可以一齊感受一下
如果翻譯得唔好請插輕力一點

屋企突然斷上網, 而家再上